美股 新手 help

小妹第一次玩股票已經輸咗幾百蚊
究竟應該買邊啲股票先穩陣啲

Sqqq定Tqqq

玩住模擬倉先啦
唔好咁易信人講就買

你知唔知呢兩隻係咩黎同點運作先

可以睇下美股隊長本書

幾百蚊，你本金幾多先

12000

美金or港紙

輸咩股

港幣

全部買tqqq 長放，dle app，一年後再翻翻黎睇
or全部買zoom
or全部買tesla
or全部買Netflix
or全部買蘋果
or全部買台積電
or全部買Costco

策略，你本太少，all in 一隻，一年後睇回報

一萬拎去all in牛熊啦

玩正股日睇野睇賺得一千幾百

因為我分散咗好多買
本身買zoom一股賺左百幾蚊，之後啱啱買咗隻開心汽車就搞成咁

你新手，無投資知識同經驗唔好玩細股
分散投資係比有咁上下股本既人去做
無股本唯有買ETF

細股通常係同莊同ai玩，你捉唔到第一下同第二下就無，捉到如果再入場貪心，會輸比ai，電腦分析比你分析得快

頭先我都有玩開心 玩左幾次最後無贏無輸（accounting book上），但心態都輸左，明明8蚊買9放，食到小小，但見佢繼續升爆上去10，想食多下，玩多幾次就和左，之後就完場

上次spi我輸一半身家添

spi呢次輸比美國證監，比佢容斷套左，即刻要斬攬一半 止蝕40成本 20放

你新手就唔好搞咁多野喇，本又咁細，買一隻放一年就算

到你本金真係多，就可以用etf黎做對沖，之後你就可以買股票分散+其他牛熊策略 or 細股賭場

你真係想分析股票，學accounting同finance先

長揸tqqq 耗損都蝕死

tqqq點耗損

咪老點人

樓主正正經經買指數ETF算啦，例如QQQ/SPY

一開始就玩賭場股咁博咁貪心你學識慢慢黎唔好咁貪心先啦
利申:玩得兩個月

高追左?

點解唔tqqq

肯定喇佢，圖 分析都唔知識幾多個，可能高追左又無放，最後見佢係咁跌先放喇

我升左兩毫就放左

因為有槓桿，波幅大，唔適合新手
同埋有槓桿損耗

驚西咩，美股邊會跌架

驚既話未買住一半先囖，如果個勢唔好，穿bb底線再補多半

實無死